(歡迎俾圖) 覺唔覺啲女成日同snow 啲filter好L 假

個樣又唔係真嘅 眼大咗面細咗加對耳仔/貓鬚就以為自己真人真係咁可愛 用啲相嚟釣狗公呃like
見到呢啲我心諗 扮咩
真心用完snow豬扒都變女神啦

"用"